不知不覺做左第三者...

是咁的
我同條女一直係好朋友 我又一直都對佢有啲好感 直到近排開始曖昧 點知前幾日條女話我其實係有男朋友 但佢話佢係同時鍾意我地兩個但又唔想傷害任何一個 佢自己都唔知點做
究竟我應該點做 利申完全唔想放棄

中

笑咗

勸你放棄啦 不過你講到咁
唔放棄唔係問題 不過你要知道如果你最後真係同佢一齊 佢都會同第二個男仔講呢類說話
當然唔成功就最好啦下

出

但係放棄左咪連好朋友都做唔到
就算同佢做唔到情侶 都會想做一世知己 呢個諗法會唔會太天真

咁講啦 你將來有女嘅話會唔會想條女有個男知己先

最慘係放棄左本身果個 想正式同你開始 但你已經放棄